神奇女俠1984已於HBO MAX上線

等下載

好想去戲院睇

DC奶共仲入場？

等睇開心版

正路

有冇中字?

有無DL LINK，等人開心SHARE

link

Lm

LM

now hbo go 有無?

無，因為線上版係美國本土限定
要等開心版

條女正，可惜件戰鬥服柒呢！

Wonder.Woman.1984.2020.IMAX.HDR.2160p.WEB.H265

Gal咁支持拜登
我都以行動支持佢
上網睇ww

成套戲拍攝手法架構影效film感都係80年代電影咁
仲有套戲玩意境，可以同臥虎藏龍咁睇法
其實部份超越左第一集
但因要加入超級英雄商業元素入面
意境超級英雄商業元素兩樣野融和得未夠好
令套戲組成上未夠整合扣左分

點樣下載個中文字幕落去

咁快有中文字幕？

有毒既

HBO Max VPN入唔入到？

睇英文啦

睇都廢事，上集都麻麻。
ps：冇max

盲反到

預告片廢囉，而且我又唔想知個男主角點解會出現，跟本冇動力去睇

睇完....幾好睇

上集好正喎戲院睇左6次

睇來你要吓醫生

6次你又誇張咗d
不過WW真係算係DC反底作

no man land已經係經典

diana同steve段關係幾正
I save the day, you save the world

gal gadot (雖然左膠) 但cast佢真係perfect
雪中跳舞呢part靚到癲

好神喎

已經睇緊好正

唔識野 復4我入場十次

上集中資騰訊黎既

有中字咩？

得英文 找到字幕檔

down唔到

跟個名search 會有其他link睇
我睇曬了

屌晒你地老母
你覺得人地奶共，咁咪抵制唔好睇囉
屌你又要download落黎睇，識唔識尊重知識產權

劇透葉問3點睇呀左膠

笑緊你地又要抵制又要睇呀
成個支那人咁

回應埋你個劇透啦
劇透冇犯罪架
偷拍，盜版上/下載就有啦

中式罷睇法: 睇盜版

我會戲院上再睇

Down好 等陣睇先

我雖不同意你的觀點 但我誓死捍衛你睇戲的權利。

邊度有字幕down?

等字幕出 睇下今晚有冇

出左了

唔想睇殘體字幕